[勸世文]和記寬頻垃撚圾

大家千奇咪用和記 睇個youtube都lag到仆街 每日vdsl都閃1次 又要reboot modem 9月轉網上行好過 食屎啦和記

你自己問題 又賴人

點自己問題 我用緊 tplink TL-WR740N router 和記100mpbs plan ，laptop wifi 上網勁lag

訓啦 柒頭

用緊HGC
除咗凌晨3,4點會斷幾秒(唔知係唔係更新ip)
一直都冇問題
可以試吓搵師父上去換機

好 我打過佢試下 唔該

*去